{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051475",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H200610",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "부일식당"
    },
    "text": "釜日食堂\\n\n江原道平昌郡珍富面河津富里75-5\\n\n韓国の伝統料理である韓国料理を提供する釜日食堂は平昌郡珍富面に位置しています。 当レストランは毎日08:00から20:00まで営業しており、年中無休です。 食堂の内部には200席の座席があり、部屋は計5室で構成されています。 釜日食堂は45年の伝統を誇り、周辺の五台山、桂芳山、咸白山で自生する様々な山菜を使って食事を準備しています。 この食堂の食べ物は新鮮でさっぱりした味を持っています。 釜日食堂は無公害ナムルを使用して健康的な食事を好むお客様に多くの人気を集めています。 特に秋と春には登山客が多く訪れます。 ここは山菜定食だけを専門に提供しており、これはウェルビーイングの先導走者である釜日食堂の長所の一つです。 ここでは釜で炊いたこぢんまりとした雑穀ご飯とともに、濃い味噌チゲと様々な旬のナムルが味わえます。 また、毎年直接漬けた味噌チゲは特に香ばしくて濃厚な味がします。 スンニュンは当レストランの代表メニューの一つで、トウモロコシ粉を加えてとろりと煮込んだスンニュンは故郷の温かい味を感じることができます。 釜日食堂は韓国の伝統料理を外国人に紹介するのにも適した場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "釜日食堂はどこに位置していますか？",
            "answer": "釜日食堂は江原道平昌郡珍富面河津富里75-5に位置しています。"
        },
        {
            "question": "釜日食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "釜日食堂は毎日08:00から20:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "釜日食堂は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、釜日食堂は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "釜日食堂には何席の座席がありますか？",
            "answer": "釜日食堂には200席の座席があります。"
        },
        {
            "question": "釜日食堂では何種類の部屋がありますか？",
            "answer": "釜日食堂では計5室の部屋があります。"
        },
        {
            "question": "釜日食堂はどのような食材を使用していますか？",
            "answer": "釜日食堂は周辺の五台山、桂芳山、咸白山で自生する様々な山菜を使って食事を準備しています。"
        },
        {
            "question": "釜日食堂の料理はどのような味ですか？",
            "answer": "釜日食堂の料理は新鮮でさっぱりした味を持っています。"
        },
        {
            "question": "釜日食堂で人気のある料理は何ですか？",
            "answer": "釜日食堂では無公害ナムルを使用した健康的な食事が人気です。"
        },
        {
            "question": "どの季節に釜日食堂を訪れると良いですか？",
            "answer": "特に秋と春には登山客が多く訪れますので、その時期に訪れると良いです。"
        },
        {
            "question": "釜日食堂ではどのようなメニューが楽しめますか？",
            "answer": "釜日食堂では山菜定食が楽しめます。釜で炊いたこぢんまりとした雑穀ご飯とともに、濃い味噌チゲと様々な旬のナムルが味わえます。"
        },
        {
            "question": "釜日食堂のスンニュンについて教えてください。",
            "answer": "釜日食堂のスンニュンはトウモロコシ粉を加えてとろりと煮込まれた料理で、故郷の温かい味を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "釜日食堂は外国人にもおすすめですか？",
            "answer": "はい、釜日食堂は韓国の伝統料理を外国人に紹介するのにも適した場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 381,
        "QA": 462
    }
}